啲閃電十一人撚好煩，開咁撚多個po

仲煩過前排堆鋼鍊同死筆

等睇樓主比人屌屎忽

關你撚事

支持樓主

拎閃電十一人同鋼煉 死筆比

講緊開post密度呀 唔比得咩

btw 火影班友都好煩

岩呀 唔識咩叫集中討論 講個班又唔洗分幾個po 其他人又唔洗比佢地堆po洗版
閃電十一人佢地一隻隻角色開po，開200個po都唔掂啦

咁高達撚呢

日日班友都要開一個po吹奏支劍

駁唔到